[秒回] 食燈籠 玩月餅

中秋節快樂

中秋節快樂 食咗飯未？

未食，
諗唔到食咩

今日中秋 決定對自己好啲

陣間買外賣個時順便買多罐啤

岩岩叫咗外賣
街都唔想落